許業行，我建議加積分制同會員頭像啊！

同埋你老母擘大個閪等我地𨳒啊

不了,太重口味

你條女係ptgf 啊， 日日俾c6𨳒緊啊

唔識打

mayu

你老母

祝佢陷家剷

全家都俾狗𨳒緊啦

佢屋企有人死我開香檳兼請晒全波台食譚

專業發言 +30

我要簽名檔

g

講得好

架純係女神

yes

IG都會del可疑帳號，個post咁多真真假假嘅相一定有爭議/ 有人舉報。

食咗幾日花生兼backup哂先del仲想點？
快啲自己backup添，一陣又死link架喇